睇到今晚旺角，你就知點解929同101我地都話要all in港島

總之就係兄弟爬山，各有各做
明既就明
popo咪繼續反對
去港島行街你拉我啊笨

手足可以睇下我另一個post，一樣意見
快閃先係皇道

10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

agger

留名